懷疑有性病....有無巴絲解答下我

對唔住做左標題黨
做過兩次pap test
當中相隔一年左右, 兩次結果都係意義未明的非典型鱗狀上皮細胞(ASCUS)
簡單d姐係細胞病變
感染到hpv既機會好高...
hpv分高危同低危(椰菜花)
懷疑自己又高危hpv, 唔會生椰菜花唔會有病征, ,對男性完全無害, 但會大大提高自身罹患子宮頸癌既機會
想請問各位巴絲知唔知道邊度有得做hpv dna test
上網搵好多資料都只係for男性低危...有無人有類似經驗可以話我知邊度有得做tets

up

點解唔去問醫生

去左睇政府衛生科
係無得做hpv dna test
佢話得私家有，我上黎問問知唔知邊度有女性既hpv dna test做
因為google唔到，就算有都係二千幾三千蚊一個package, 包含一大堆我唔需要做既test, 而且afford唔到

對唔住
其實80%有過性行為既女性都會感染到hpv病毒
仲要大部分人唔知，只有做過抹片檢查先有機會發現
病毒係無藥食，但大部分人身體免疫系統兩年內會清到病毒
我有左成年，仲要唔知幾時感染 對唔住係我自身免疫力唔好同埋唔係處 不撚好意思
如果係男性最好都去check check 無病征但係搞到條女有事你都唔好意思啦

hiv同hpv有咩分別

絲打舊登有個post 入面有哂資料 你搵一搵啦

btw 廢事post link 你google 舊登 性病拎

利申：無中過 只係好奇入過去。希望幫到你

hiv係愛滋病毒 係令你自身免疫力下降 好難好返
hpv係人類乳突瘤病毒(好似係) , 低危hpv會生椰菜花，無害，但有礙美觀同埋會傳染
高危hpv唔會生野，對女性會大大提高生子宮頸癌既機會，男性都可以感染，但無害，只會傳染比女性
hpv要靠自身免疫力好返

我有爬過曬po 咩性病集中討論區 但係入面全部都係巴打
佢地講既診所我眼見都係得男性做既hpv test,所以再開po問個清楚

唔該曬你先

有間好似叫嘉怡女士健康中心
係隔離post好多人去既MHS 姊妹公司（好似係）

終於有想要既答案
但係我見個度有分
人類乳頭狀瘤病毒測試(package$2480)
人類乳頭瘤病毒 DNA 基因分型(package$980)

唔清楚自己需要邊項，但係都照save底先
十萬個感謝啊

或者你睇真少少先
無記錯2480 果個男士果隻全面檢查黎
佢個網好on9 唔知點解會出埋mhs啲plan出黎
你想知你不妨聽日打去問問話想test hpv
唔洗怕尷尬佢地一日聽萬9幾個依啲電話
同多數係姑娘黎

竟然得1個人話你臭閪

Btw 性病科診所都應該有hpv dna test 架喎
佢都係send 去果幾間化驗所驗咋嘛
唔洗一堆package 咁驗

咩標題黨 你真係有性病

咁咪全香港都係hpv病毒

已經唔怕尷尬
感謝你

做開個間得抹片
個醫生又鳩下鳩下咁
唔想哂冤枉錢

好

真不過好多人唔會去check
但呢幾年依家有預防疫苗打

鬧我臭西我都唔會嬲
話我賣廣告我就真係屌撚柒你
同個病人講佢扮病幫診所賣廣告
我都想係扮 屌你老母

可以做陰道鏡檢查啊你去 （colposcopy)
連續兩次ASCUS既話

幾年前新聞有講
係公眾地方扶手電梯check到有hpv
同埋有性生活既人，一生感染hpv 包括揶仔既機會係75%
如果無乜野都最好打定支hpv針先，尤其女人

我係私家做pap test之前佢都會隊支野入去撩 然後有個mon睇到入面
唔知係咪你講既陰道鏡檢查
醫生又話我就咁睇係正常
如果有異常會點

感謝你先

可惜我好大機會有
依家打都冇乜用
等冇事先就狗衝去打

我明覺得自己中左招時果種世界末日既感覺
盡早check左先，越多時間比自己估估下仲辛苦

又未去到世界末日個種 我會覺得好心煩
死都唔緊要但Touchwood可唔可以唔好有cancer 真係唔死又殘廢
最大concern都係搞到男朋友

感謝你先

你做個樣聽落係陰道鏡檢查來，但佢係做完pap "smear"之「後」先會做的
做陰道鏡用d藥水去搵出最異常既部分，再攞組織病理化驗，點都會攞個播，你個陣無？有異常就根據當時情況治療，太多唔講住了
如果正常既又會再叫返你regular pap smear

咁佢又冇幫我搽藥水喎只係搽左啲gel等我冇咁唔舒服
check完就話正常 然後就攞左分泌物出嚟
個陣只係拎左分泌物去驗菌同埋幫我做pap smear 係旺角睇
加埋塞藥就哂左我$1600真係好貴
有冇平啲介紹

你依家做HPV DNA (得私家先有）無用
因為HPV DNA係陰道鏡既alternative黎after you have an ASCUS in pap smear
玩法
1. ASCUS on pap---> repeat pap 6個月後---> 再係ASCUS---> 陰道鏡
2. 第一次ASCUS---> dna test---> postive就做陰道鏡
你都做左陰道鏡，無意思啦再test HPV,同埋你ASCUS都係因為HPV
你依家係擔心佢會唔會演變落去姐都係,咁你應該keep住regular pap smear

唔方便介紹醫生俾你，sorry ah
公立都唔錯，平麻，你陰道鏡正常唔係急野黎

衞生科冇陰道鏡檢查
請問大概正常價位係點 我唔介意厚臉皮啲打診所去問左先
between巴/絲打係呢方面既pro?

正常價唔知啊，問左先無死
唔係婦產科，用超超超超餘下既知識答你嫁ja,上面我都盡量避免有講錯當然，唔好信到足但係，問返相關專科啦

臭西。咪撚痴埋黎

男士都有機會感染HPV，可引致陰莖cancer，你話邊個傳染邊個咁我就不作comment

有時呢啲唔驗唔知身體好
唔好自己仆街，惹到條女然後鬧人臭西
青頭又唔同講法
祝君安好

陰莖都有cancer
同唔同前列腺癌

唔同，前列腺癌同年紀大有關

可唔可以繼續問

咁有乜病徵？無病徵都可能係有病？都要去驗？

1冇 高危hpv係完全冇表徵 低危就生花
2 係
3 只要係有過性行為既女最好都去驗，男就optional, 睇你錫唔錫條女姐

咁你點解覺得自己好大機會有？
唔係無病徵？

睇返#1...因為check到細胞異常
講緊表（面）徵（狀）係用肉眼見到
字眼上無謂爭論

我有fd得一個性伴都生花(我個fd第一次比呢個男朋友)
唔知係公眾地方傳染番黎定個男朋友之前d性伴

所以話人臭閪之前睇下有關資料
見到我個fd好灰 覺得自己人生已完

Btw 我fd做咗抹片檢查 無高危
但唔知個醫生有無DNA

征你老母

hpv冇原發性 一定係比人/物傳染
屌又係男人屌 傳染又係男人傳染 鬧又係男人鬧
都唔知可以講乜了

異體字非殘體字

好人好者咪撚用啦
希望你快啲好返

Sorry 無心機追post
巴打係男？
已經見到條丁有花？

如果咁你盡快治癒 會愈生愈多
之前同個fd睇政府 得揸藥水 等花花甩
去私家馬上即時用冷凍 都係千幾一次
可以做埋檢查

男既邊嚟子宮
我女 冇生花 但細胞異常
多謝你先

thx bro

加油絲打
其實好平常呢種病
係d人無常識標籤咗

目前你最好做咗抹片檢查先
唔洗唔開心㗎

記得養成良好生活習慣 增強免疫力
祝你早日康復

只係個病陰魂不散令我極擔心
thz so much

千奇唔好去Google search

一定係個男之前瀨左野
叫佢生活習慣好啲，要做多啲運動唔好煙酒
等啲抵抗力消滅佢，好返打返支9合1
生花人生未完嘅，好得返
中左皰疹就先真係玩完

皰疹係點

不停生水泡>爆水泡>損>痛到仆街無限loop
之後啲病毒會潛藏係你神經度
等你抵抗力差先會發出黎
依家無藥斷尾無疫苗打，一中左係跟一世
只可食藥舒緩同縮短病情

戴套都有機會中因為個套cover唔晒成個下陰
女人易中過男人，同埋陀仔前要話比醫生知
期間要keep住檢查同食藥
因為如果病發，生產時感染左bb個死亡率好似有50%
所以千祈唔好濫交

好彩冇
between巴打之前驚乜 最後有冇事

就係以為係皰疹
條丁發現有粒野以為係水泡，驚到仆街
後尾醫生話只係粉瘤黎，只係以前無為意
嚇到我
以前從來未好似咁樣咁留意過啲性病資料
學校講依啲talk一路只係當笑話咁睇
但一到自己疑似有事真係驚到好似世界未日咁

我明啊
take care lA

絲打你都加油
快手check 左唔好心掛掛

Check咗抹片 朋友無高危hvp
但醫生都叫佢過幾個月無再生的話打枝hvp疫苗

佢一個好女仔 崩潰晒
連家人都唔敢講 又怕傳染俾家人 好徬徨
所以期間得我陪佢睇醫生同打聽
我都對呢方面資訊多咗

多謝你建議 我會叫佢快d打疫苗
希望大家都快d好返

閘住 我無生到野架

Sorry